警犬特權無限大 警犬同食環掃街做show 餐廳職員要佢地量體溫先可以入去 班警犬凶到職員括免

原本職員好似要食環同警犬都要量體溫先可以入餐廳巡查
班警犬凶一凶職員 剩係量食環體溫 警犬可以括免

柒婆尋日重話餐廳要為入內既人量體溫

條條例似為黑警日後進入食肆同私人地方執法輔路

一陣又告你阻差辦公

死黑警

私人地方呢？

我係店主就即刻關門話因爲有無度體溫既「人」入左嚟，呢間餐廳已經受污染，要即時關門，所有客唔洗埋單，請即離開

Push

曱甴大撚哂

咁樣做絕對正確，但肯定日日比藍屍同雜種狗搞，應該頂唔到一個月就要關門

執法者

人先要度 做法正確

而家已經成日進入私人地方執法㗎啦

狗唔洗量體溫架, 有病就直接人道毀滅

結論：黑警唔係人

狗係又唔量體溫嘅

再借力打力，話有動物日日滋擾

畜牲

警犬始終係容易受感染嘅群組，佢地做親嘢都一大班人，同埋啲警車唔通日日消毒咩，大家放長雙眼睇啦

影低D拒絕量體溫狗個樣
再索償損失咗嘅生意額

police state